唔好on9 我哋邊有輸 明明贏緊

尋日開post講個問題係邊
就俾人屌到仆街
到今日多幾個人出嚟講 跟住就成班轉晒風向

根本一直就誤會咗遍地開花既意思
覺得每個地方出嚟遊行就等於遍地開花

係 你係成功開咗花 但個作用喺邊？
每個區幾萬人出嚟遊行就等於有作用？
搞到612咁個龜頭政府先勉強暫緩？
點解仲會覺得咁樣遊行會有作用？

地點又有問題
要開花都揀幾個地方集中開啦
一下屯門一下沙田一下上水一下將軍澳
點跟呀
跟住又有人話參加唔到就抖下
咁變地區性聯誼活動？

各區搞遊行唔係唔得
但唔係咁頻密同埋地點咁偏遠

琴日講完跟住又俾人屌話有心一定去到
咁你同毛澤東有咩分別？
有心就可以帶住班農民超英趕美？

幫你分析埋其他階層市民好難跟得上參與
結果又俾人屌話係咪覺得全香港人都好似你咁廢

咁搞落去只會場運動越嚟越膠化 更加唔好講話要再進一步

但連膿牆呢啲可以聚民氣 令更多人明白我哋嘅目的就要keep住做

建議728將軍澳遊行好定做最後一次 順便做埋死線
最好即刻搵定728之後一日搞大一次 政總有好律政大樓乜都好 係一次要帶齊餐具嘅野餐

諗任何行動都好記住一樣好重要嘅嘢
一定要令到政府感到壓力

就好似西九總站立法會等等

你行去樓下公園你一百萬人出嚟行都唔會有用

希望唔會又俾人屌

P 已閱

立法會衝完 修理緊喇喎
又叫人衝立法會係咩玩法

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

五大訴求從未得到任何回應.
香港人一齊聚焦返我地嘅初心,可以嗎?

sorry自膠

邊撚度贏?

尋日屌我嗰啲今日最好咪畀我見到你轉風向

贏緊你哋連登仔嘅自我優越感

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T